今時今日仲有班人係信果2萬隻警犬係有良知

明明大家都知班警犬係殺紅了眼，當晒你班廢青係仇人，恨不得打多兩棍打到你殘廢

但係一有人傳出有警犬苦口婆心咁叫你地點點點 應該塞地鐵 應該做乜做乜

你地又會一窩蜂咁樣去相信。

佢地係呢個港共政權既走狗，為左２皮幾人工埋沒良知既毅進仔
有良知既警察雨革後都辭晒職
呢幾年仲前仆後續加入做警犬既人 都係人渣

為左安穩既生活同埋深知自己毅進出黎除左做看更跟本無人請
佢地一定會大大力打鳩你班廢青，打多兩棍有得升職，又可以發洩，又無後果，幾爽

佢地就係史丹佛監獄實驗入面既獄卒
得到過大既權力而變成欺壓者，不能自拔
你可以唔參與前線衝突

但係唔好輕信呢班港共走狗會轉性
唔好廣傳佢地既所謂變節既信息
唔好以為班狗仲有良知
就算有，雨革之後都唔再存在。

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

PUSH
大部份義士都仲係30歲人依賴交通公具好可憐
無地鐵真係難搬野好多